國泰落機crew見到大批警察由禁區入機場

朋友係國泰空姐
岩岩落機見到大批大批警察由禁區行入去機場方向
唔需要拍身分證過immigration

零距離見到&國泰被噤聲
所以影唔到相
機場手足小心

由禁區出返黎
真係香港個D黑警?

全世界依家同我逼爆機場

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期